Gopro想夾背囊到 請問有邊個配件推介？

呢個既話夠唔夠用？

推

我有個類似 係淘寶買起碼便一半
但你背囊最好有胸扣唔起拍出嚟個畫面唔係咁得

幫手推下

點止平一半 淘寶10蚊都有啦
但拍出黎真係差，震到仆街

葬仔人真好

唔該晒巴打 幫咗大忙

旺角星際唔知一二樓電梯口果間有啦